# ParkcheckLPR #

See rakendus on kirjutatud iSpyLPR programmi tulemuste salvestamiseks ja näitamiseks.

Veebirakendus on mõeldud paigaldamiseks Linux operatsioonisüsteemiga arvutitesse.

© Alar Rõa 2015